問一套舊片

西片，動畫黎，有隻金字塔型太空船，太陽神要死， 得七日時間俾佢留種，响地球上咗男主角身，仲用鐵幫佢整好隻斷腳，女主角藍色，係小數可以幫神留種既生命……有冇人記得套野叫咩名？thx

奉旨溝女

無睇過，但幫你search左

請善用Google

thx,你用咩keyword?我用
金字塔 電影 太陽神 動畫
出D唔關事既野

可能我用英文會多的結果, 加埋太空船, 通常係得 Stargate 同呢套